# Переворот изображения
Поворот изображения необходим, если камера установлена вниз головой.

1. Откройте окно настроек камеры.
1. Нажмите «Повернуть изображение».
1. Нажмите на круг на круглую кнопку с надписью 180° внизу открывшегося окна.
